有冇佛珠義士既資料

見佢咁樣為香港人附出。我諗至少都要為佢既屋企附出少少，希望幫到佢d 仔女可以無憂咁成長